［I/A］PES MOBILE 2019 討論帖 （124）10月尾更新!!!

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

打季節賽-手動/sim : 升班23000gp 留班12000gp
記得用3個唔同教練打sim/手動/巡迴賽活動，方便教練續約

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打（牛佬）隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●抽球員種類
1box draw
普通版
傳奇球員

2限時精選球員FP(目前只限2019)
基本分三種，每種限3抽
Player of the week
Club selection
J.League

3普通pool
按位置分，另有日職pool

●交易球員
擁有三名相同（同名同色）的球員，現在你可以用他們來獲取一名相同稀有度（同色）的新球員｡

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●新物品登場
1協助球員學習新技巧：只能添加一招
2提升球員的位置適合度：ratings會較高
3教練的管理技巧：更高cost

iOS 名帥系列

1.ios 告魯夫 - 全民 ：
由中圈扭波扭過埋你隻龍帶個波入去都得

2. iOS 高普 - Wai ：
純尚進攻足，寧願輸5:4都唔要贏1:0 ， 但踢既係442

3. iOS 哥迪奧拿 - 月兔：
傳波傳起上黎波皮都掂唔到就goal

4. ios 華維迪 - 一生：
國米徽章，但踢既係巴塞夢三球風既tikika傳波成功率90% 4231

5.iOS 費sir - emily :
承傳曼聯傳統，雙翼齊飛，左牙朗，右尼馬，由傳統442改革成現代足球433

6.ios 摩佬 - 牛絲 ：
盡得摩佬擺大巴🚌神髓，主打1:0戰勝對家

7. Ios 愛sir - ozil :
主打4132 ，人如其名，攻中永遠有隻amf ozil

8. Ios 杜曹- 胖著：
唔記得有冇球員

lm

post霸

any pvp?
583500150

買Klopp定roman好

go?

both

go

已有球員（除legend）轉Carryover Players

Carryover Players will have their Condition Rating fixed to “C”, and will not be impacted by Live Updates.
- Carryover Players cannot be used in certain online events.

2個都433要哂有咩用

戰術唔同

新手想pvp 700442166

一個無咁閪 一個閪D

痴撚線

added
go?

。。咁撚深入

roman 兩翼中意拉邊
klopp兩翼中意cut in

pvp

依堆垃圾應該買邊個coach 好

again?

潛水

以為補時完派膠

阿狗好熱血
again?

來吧 last

盧卡斯最尾差d

你潛

go
鏝

巴打真係差個龍

仲有右閘 最尾果場完全跟唔到
邦老師 摩迪 同 乾爹 都係抽到冇耐未有教練升 之前升左雀屎佬曬9左

btw 4132 又好似唔錯

而家tour同活動送咁多導師已經好易升
以前難升到仆街

鏝笑4我咩

lag到
熄機重開

我嗰個3412愛蛇嚟
呢度有個會員好中意用4312

tour你地會打到幾多 我見2500打後都好似得好少經

邊個好用d ?

嚟，繼續祖

ok try try

i pvp you with liverpool and man city
you tell me

who?

輕鬆禁diu

Po霸

go full last
無電

阿妓

Ok

俾me連入2粒走場可恥

唔關我事

當你打和算

得反10電照go
明明me打反個勢

好last

和u條毛

Richarlison勁到

diu u ar
大星星上晒身，林尾小禁區單刀都救到

屈大星星
叉電

keke

教練人人喜好唔同

其實下年都變哂carryover啦，k社仲日日送金波想點

姐係點？黑波唔會變carryover?

Carryover player打tour係咪冇影響？

legend變普通金波咁狗

下年先抽

低分啲

On9咁抽fp咪抵好撚多？用100coins一定中黑之餘仲可以變下年base player
我地用25000gp抽中黑波就要變carryover

所以gp只會抽legend box
冇legend=垃圾

Careyover會唔會寫到明係carryover player定同普通球員一樣？

肯定寫明啦

Legend仲可以再戰十年

其實咪即係17轉18咁
啲球員寫明17 18A 18B
打tour少啲分

yes

好似nerf得好緊要

好彩legend啱啱砌到隊正選出黎，k社正仆街

日本仔咁怕蝕底唔係應該屌到k社反皮先係架咩

陳淑莊便利店門前遭強吻 稍後到警署錄口供

@牛 係咪你做？

拘留緊

笑左

有無師兄打場pvp

here? 98

ok

邀左

日本仔J緊精選j league球員

到時一樣全隊FP，同而家冇咩分別

Salah 冇性
Luiz B.B. 橙

新施丹今日掂過幾次波

vVD單守pepe

牛點睇獌

主要競爭對手車仔同阿妓

咁谷人上lv31先

屌
個ser仲係咁lag

新買個個James 幾勁

係唔係咩波都係咁計？
Dklm又唔撚出中文

得走位勁

-6波

慶祝狗
追和都唔快啲追多粒

所以咪抵輸

pes個越位系統係咪有問題
突咗隻腳都計越位

屌過好多次班programmer 唔撚識波！

屌你老母升爆啲legend先

好喜歡牠

屌你係到搞gay

Show Blocked PES player

老馬 細哨廢過現實咁多 肯定無睇過波

仲有無限補時, 90+10俾電腦入波

係咪應該停止晒抽人 開始儲波儲錢儲人

PVP?

重開GAME 先

想問轉邊隻領隊好
想要flexible formation

牛佬仲有無絕版摩佬

我有

識波之人

黎多場 大家都老了

klopp

ok i use mourinho

沒有撚伯 泰利 真是廢game

應該有lampard
在derby

古天奴>細哨

最衰都係摩連奴！

但小花打正前好似會弱左

用電欺+梅屎

因為美斯真人好屎

冇位砌bug級陣

GO

30 Pair等中第三隻, 應唔應該食晒佢?

如果442呢
有無4132?

messi 442 ok

4132 fernando santos/ 舊哥狗

ok we go

邊隻金波值得換？
同埋我有3隻大衞施華同國米個龍門都係黑波 換邊好？

用緊咩 貼黎睇睇

我個龍有highlight

對住瘋狂迫搶隊可以點打

=.=

多啲傳波

d人迎波好慢是咪冇得救

pvp me?
多練習就ok
迎波好慢即係傳錯人

街場係傳波好慢

因為你成日用垃圾陣

lag到on9控人 卡下卡下

19先入黎玩 想問一下 球探如果我用淨果堆 20仲會唔會係到 定會自動清曬?

會keep

古天奴打中場=bug級球員

下年出金色 沙維未

Go?

720 283 398 go

Added

invited

Again?

死左

玩下friendly駛唔駛咁嬲

出隧道就斷左
啲前鋒唔識走位可以點搞

我433唔用ss的
覺得唔好用

兩邊都翼？

要升familiar是咪擺入白波隊sim都得？

要有出場先得

咁我翻去升吓啲人先

pvp?

好喜歡他

一生巴

wai巴

小妹有乜比唔上一生巴
次次搵佢唔搵我

操你媽個b

傻b

Featured Player 好早之前又話會冇 早知刷多啲

更新了

更完同冇更過根本冇分別

推

個陣好完美啦

出面傳緊封殺連登
咁多位 再見

轉去TG約戰喇

封tg

香討之前有post架
等我用 4 3 1 2 去踩班五毛 叔叔埸先

好唔想啲球員變哂carryover呀，宜家係咪肯定一定會變carryover?冇人屌k社咩

棄game了

屌有咩用一係繼續抽，一係棄驚

958587036
pvp

carryover 係指邊d？

請問除咗 托利拉 華迪 t66
金波仲換咩人好？

媽Pokemon 日夜段練去取勝

依家ok？

ok add you now

ching用隊1800都打到我含撚咁滯

兩閘紅箭慢過龜
被人硬爆

爆完傳中都冇用 你隻tah頂晒

我嗰隊全妖人黎
平時pvp省gp用

呢隻驚都有妖人？

我都留左好多妖人 但冇練過

當然有
e.g. barrios

有咩特別？某d能力勁d？

咁癲嘅 仲有無多啲

a,gray, c,n'jie, zeca, wan bissaka, gustavo, maximin, tah, fraser, fosu-mensah, richarlison, abraham, poulsen, rafa silva, kimpembe, zapata, nagatomo, adama traore etc

有無人pvp

除legends外所有都變carryover
下年唔係game 入面既就會變隨機全新2020年球員。
carryover係tour低分姐 我依家都好少玩tour 無乜所謂

mario hermoso都唔錯

仲有berge

btw 尋晚打咗一晚pvp
個個右閘都用wan bissaka
好似有得送咁

留番d波等2020再抽

唔留，全部抽哂

抽一抽就中奥巴美揚

幾個月冇入黎好似熱鬧左

每日都好靜喎

冇活動冇野抽係咁上下

罷玩pes 直到政府回應訴求為止

拉晒班暴徒嘅首領

今朝連登先被攻擊到死ser

好彩冇release 到fp啫
仲以為fp下年消失添，應該抽多啲抵好多，起碼下年有勁嘅黑波球員用

泱及池魚
我地pes post 不嬲支持警方執法

沒錯 次次撐警集會小莓刀有去

抽到古天奴姐係下年有免費黑波因爲冇拜仁版權

邊個同你講冇拜仁版權

下年4大啲班霸比PES買晒bo

獌都算班霸

佢講牙仙奴

咁撚大個拜仁封面

D活動已經懶撚到次次都持續two weeks一鳩樣

無所謂啦
香港人仲邊有心情打機

Pokemon 個post 推得快撚到痴

又出嚟呃人錢

我地一日一回都ok la

玩左陣都幾悶下

Sure la me there

渣嫁

日日送嗰個金波agent可唔可以留到2020先抽？我驚儲咗一堆之後下年冇哂
係咪肯定可以帶去下年

有無清PVP

confirm 左 唔怕

想請問咁多位巴打有老馬個legends pool值唔值得課金抽？
另外如果有3粒相同黑波使唔使等2020先換？thx

睇你有幾中意老馬

老馬只係其中一個目標，我見仲有好多legends喺個pool度

wai巴子

老馬用落一般

不過300人legend pool 同60人legend pool 已經係game入面最抵抽
btw 有時間嘅可以sim 刷gp 抽

去左邊

加油咁耐無go go 未

Go

ok 一下禁diu反晒u呢幾日既
me 鏝

唔該哂巴打

輕鬆到

熱身唔計
鏝黎多場

禁屌都唔入

熱完身輕鬆到呢
u右面穿到

Full team gogo

熱完身正常反
要full 禁 diu u 了

go lo

禁diu到
輕鬆
本身諗住食紅，點知黃就搞惦

黑哨矛到

易玩到
go last 2

負6

last

走場可恥
當u和啦

今日幾輕鬆

臨尾先斷

輕你個頭，禁屌到你

laat開 bug 抵啦

輕鬆1000gp

聽晚唔好潛水

u唔好潛

emily係唔係到? 有D想PVP

同小妹pvp?

玩完教學就咁 邊到好多野抽

post 1 啲資料好耐之前啦
可能唔同咗了

完全係無野抽 全部人50幾60幾

inbox都冇？

乜都禁過晒 無野抽
唔歡迎新手

解咗任先啦
會送silver+ gold+ agent

想問多句即係2019傳奇球員可以帶落2020繼續用是嗎？

Pvp

是

有無link konami account? Link 左有250 coins 送可以抽box

打tour啦，打幾場會送金銀卷你抽

係 開頭依家易啦 又日日login 都有送金卷

唔夠打有無興趣打多場

ok
你得閒可以玩下event pvp team strength 1800以下
好多勁人的
不過都好多人冇品

唔該巴打

咁啲人留deligt dejong joao felix依啲人有咩用

變態佬搵小妹做咩

之前以為佢跟返18轉19玩法自動上金/黑

今年唔會自動幫手升？

其實佢年年轉玩法係迫人課金定點
如果係想迫人課金點解上年唔轉carryover

可能試左一年唔得咪轉返舊嗰套，咁老手都要再抽過

屌我仲留咗一班人

原諒林奠了

媽媽

世上只有媽媽好 有媽的孩子像個寶

更新?

Pokemon 飛行系爆左機都未update 2020

個post我823開到而家

大更前係咪會停一兩星期入唔到game？

應該唔洗

唔停都冇人入game

終於中到隻黑波rb
呢隻ok?

this rb is good. but they use 4cb

活動咁垃圾 想玩傳控d人又唔識走位 街場又lag機

今晚隻抽

好 沙維最後一個月了

中埸對決
保連奴 vs 沙維

有無pvp

又輸

抵啦 龍門球都想搶咁衰

全部瞄唔準龍門

again？

很想贏吧？

last個球

老屎忽恰新手

又一次證明施蒙尼先係最強教練

係一堆金銀波入面放隻美羊入去

again
唔出羊

any pvp

3000分絕無意義
他不會扭轉輸波的心意

玩家問題

3隻carryover 下年可以trade返 base player

姐係除左傳奇其他球員都唔洗理了？

d coins係唔係要用曬？ 因為帶唔到落2020？

錢同coins同球員都帶到
唔清0

大家自己睇啦
中文

其實我想知線上包唔包pve

應該pvp用得 之前兩年都係可以用返 係tour 低分

即係19 fp同 base player齊相同球員3隻都可以換20 普通球員?

唔駛特別儲/換
反正下年都係要抽fp打pvp/tour

問：在PES 2019中用於球員的物品效果會繼承到PES 2020嗎？
答：不會。任何用於PES 2019球員的位置強化物品和新球員技巧物品將在更新後無效。

問：PES 2020的流動裝置兼容性會改變嗎？NEW
答：不會，PES 2020與PES 2019兼容相同的裝置。

btw 更新咗條例
唔俾人用外掛刷sim

U pk la
u are banned

我不嬲手動
同埋冇sim好耐了

留返下年換

啤巴足球
捱打+華迪goal

想問有咩白波球員抵用攞嚟trade？

想trade返隻久保建英

而家啲細路用黑波打tour 貢能大洗

唔用黑波打到2046都未打完

打6000points 拎囇金銀波算啦
入一粒就角球旗

禾平時用開金銀波

Go
你玩咩隊

bug team

好喜歡她

K社冇提到下集交換球員問題
假如個球員下集都係黑色, 兩隻19版加一隻20版究竟可唔可以交換?

不能
carry over 不能混2020版

屌, 咁我賣晒第二隻重覆算

hi

你樓上揸白卡

我嘅心靈unlock

樓上班紅字死基佬全部送中

我地全部支持政府 點會有事

岩牙 BB

583500150

已有好友
邀你

再嚟

2分鐘後

Go ?

Gogo

入緊驚

馬斯查蘭盧都係legend？

no
我呢隊係259 team

lol again? d人好似都唔識走咁嘅

究竟d扭波係點控制

摔方向鍵轉方向

有冇教學睇下

轉方向時唔好㩒衝刺
類似咁？定係要學花式

ANY PVP

go bb

牙朗晒左兩個chances

de gea 又輸近柱
k社咁貼地

究竟點解細哨可以set到咁能廢

花式

掃一掃mon左面咪得
不過具體要多練習
因為個個球員嘅技能都唔同

古天奴掃極都係施丹轉身嘅

施丹轉身不嬲特別容易觸發

你可以研究下

香港對伊朗有無直播link

Go ??

細哨點用先正常到？

you pvp me
i teach you how to use

no thank
I'm not gay

last個下咁都頂唔入

唉 又輸唔到

wai巴見字報平安

again
頭先熱身

okok

頭先表妹搶左電話話玩一場

last 今次真係自己玩了

golo

k社又暗改4411

牙朗又大四喜

有冇人可以送部11 俾小妹

華為p30仲好啦 又平 又有4鏡

真心抵啊
問媽咪拎零用錢換先

支那人死開啦

隨時變磚機都好意思吹奏

愛國用國貨

想問現有d scout會唔會跟住跟新做2020定繼續2019

新版iphone 11會送哂你啲資料上大陸監控

好人好姐點會怕大陸監控

唔識井語

即係10月尾update嗰陣scout入面d球員會唔會同時update
定會keep返舊version=.=‘’

猁scout 會冇咗米囝多咗adrian
咁明唔明？

Pokemon 爆埋機都未更新

屌我尋日連 登入10金都無拎到

Ching巧惡
貢禾儲定d利5*scout先

課金啦

合野晒氣 唔洗儲

yes bid野麻𨶙煩

go
2個月無玩

again

繼續

no了 無電 好似好lag

id?

700442166

加左
ugg

你爆左frd

而家ok了

一換左人完全唔識守

we go

華迪 二射一傳
我-6姐

隻隻都又快又射得 4312真係咁爽？

add咗

我先係4312 之王

我用開4312姐
連登無咩人用

又豬波

好猜得 傳得好快

ok go

輸混戰

we go?

屌 兔太勁

go lor

go
ugg

垃圾驚

好on9

why

屌又解唔切任

下次用多啲解圍 有下短傳變助攻

廢

射極唔入

Gogogo

奧比力

嘩送好撚多野 記得日日login

例如？

daily login 12 個box draw agents, tour 12 個, challenge 又12個
總共36個 今期抽好多legends都似

即係咪送36x3=108個球員？

係

即時有番哂動力去玩

呢堆legends都有，仲有咩動力玩？

呢堆邊隻勁

細佬我新入坑

馬隊，咸爺，馬圖斯，史高斯

Any Pvp

啤巴

兔妹

今日送個張

依家做新手真係幸福

啤巴子

今晚睇黎要重恰pvp之火了

Me玩左3年唔新

今次個堆得史高斯同托迪未有

脾巴

打緊街場 wait

係喎 今日更新
屌

go ?

爽手啦

again la

人呢

唔玩住

go la

係咁9猜
again la

沙皮 go

new come lm

免費抽中左迪比細佬

廢華dee勁太多了

細佬是愛呀

想問下今年d金，例如walker,de ligt,下年係咪變carryover黑？

佢變黑就係

son 升黑

華dee都升黑

想知係咪要升晒所有重要球員上level 30
之後新版先會直接level Max

啊落冇升黑

有咩陣可以防到雙箭頭陣？

4cb試試佢

試緊
但用咩陣好

求其啦

話日本仔偏心嘅仲有乜好講？

時辰未到姐
連華dee都升黑比大家打下J

你想level max 咪升到lv 31

黃義助 升金波未
2018年 南韓足球先生
2018年 亞運男足神射手

牙朗其實真係好勁

4231?🤔

頂盡銀

有咁多咩
兩個盃每個盃3個唔係6個咋咩
利申6抽中左totti 馬圖斯

Totti體能好差

收藏用

下星期會出新

Tour唔係得銀金波咩

今個星期tour有6 box draw agent
睇event details

特別加左

想抽到咸爺史長老maldini呀屌
成堆前鋒後面無legend
Cruyff batistuta keegan totti

送嗰張中咗碧咸

good luck. 遲早都會中

中左馬圖斯，都幾勁

史高斯應該點攞？自己用開433，試過攞做中中同右中，都好似隱形咁

要課金攞

2020有光頭佬

who

Robben

刀疤佬都有

2R

想問barrios好唔好用

好用

鏝城

金絲雀隻正前鋒升黑波未
普基

我銀波隊用緊abraham
又勁game 入面又好用

大家好， 岩岩開始玩既新手。
依家打哂3 個event 攞卷抽legend,
想問下平時打event 同 league 個時同打電腦，係唔係唔好用legend or 黑波既球員？ 留番pvp? 用白波/銀隊。

想問下金/銀波球員續約個時，係唔係照續？ 定唔勁既球員可以賣左佢？
會唔會好似fifa 咁要全隊銀先打到？

同埋我用緊肥安，想問下有邊個球員好用？

玩咗幾個月 又懶得去合人
結果2020之前係咁重覆中人
銀波差唔多成300人
但想搵個高汁銀波幻幻好難搵

而家先想練幻幻

正如FB群所講, 因為多免費抽令黑波更難中

tour 睇squad value
同樣value就揀廢球員

gedson

好撚好用 不過有兩隻
搵緊啲全能型銀波中場搵唔到

用勁銀好過 留返啲錢抽人

我玩442 雙防中
guendouzi zeca torreira berge barrios gustavo都唔錯
狀態好

邊隻銀好用
利申 我係之前開post del撚晒黑波嗰條傻鳩 馬脷

唔小心咁錯制負皮左
咁d 金同黑就pvp 先用? 有冇邊隻係勁銀

金銀都可以用嚟刷活動 銀同勁銅就主打campaign
黑就多數用嚟儲 但都可以搭銅同垃圾白打online

我想中關刀同法甲Leon嗰個幻幻中場
金波就留返嚟刷活動好過
而家想追勁銀波多啲

n jie 高路雲 cambiasso 金波可以用到rating 83 84 先開始唔用
最好揾form 5 or above 嘅

勁銀我就分即食 同 育成
即食我就揀屈速多啲 不過新版屈唔到速
育成就當然係勁幻幻 大概level Max 60嗰咋
如果想詳細啲睇下邊個係勁嘅
就上Pes Database 個網睇

你可以參考下

Agger N Jie 成個低階版奧巴

我主要睇數值多過form

Chalov

圖一 右前鋒 右後衛 邊個嚟
圖二個主帥又係邊個

差啲唔記得佢
不過我見online pvp 用親chalov嘅都輸比我

可能吹大咗

abraham wan bissaka

杜曹
依家唔知仲係咪4222

轟新兵 btw我係問右中堅
Thanks

fosu mensah
終極跑狗

多謝巴打詳細嘅回覆，咁即係好少成對波郁係黑波同legend 咁出？ online 如果打真人個時先出？

唔扣合約嘅pvp先玩會黑波/legend

［I/A] PES 2018 Mobile (40) 追憶馬俐

元老級玩家

元老級垃圾玩家

我覺得黑波缺點係好晒GP去續
我打活動同campaign唔會咁傻仔燒GP係咁續人
二嚟 打online你技術唔夠用成隊黑波打
肯定畀人屠到仆街
所以正常建議係主打用銀波 用低分刷對手
不過呢枝歌仔喺2019版應該唔係幾work

我之前用1500分內嘅銀波隊打lev 7 Campaign
刷到隊過4300分嘅feature隊 諗起都癲

Agger 用銀波多練習
再用黑/league/勁feature player同人打pvp咪仲好

有時銅都好用過金波 eg J.Felix M.Kean Foden

Ok 回巢

原來pvp 唔會扣合約

非活動pvp (online match) /朋友連線(friend match)唔會扣
online match challenge 會扣

我想問而家日日送嗰個抽三次可唔可以唔用住帶落下集

梗係唔得啦

痴線, 13抽得1黑波

同你差唔多 中得黑波 拉莫斯

我中奧比歴

而家又唔想打tour, 日日online拎波算

online可以拎咩波

10000/20000/30000分唔係有波拎咩

呢個咪tour

太肝了 不打

依家玩，有無野可帶落下一集？

差不多所有野都可帶落2020

有無小整合/懶人包擺去第1頁

屌囇你地老母 你地整合啦
個post9成問題都係我答

我都想整合, 不如師兄講多次?
好耐無上黎啦, 等緊2020 都想知有咩要注意下
係咪隻人仔升到31LV 佢2020就會爆LV?

請善用官網，謝謝

新手留名

下個post既版主
請加 小整合/懶人包去第1頁

其實仲有好多小技巧
例如superstar 可以掛機角球旗/龍門之類

咁你打定先都得喇

同埋tour (superstar)可以俾電腦入一球 0:1 之後掛機龍門掛成場

輸一球 tour point 唔會少好多

好似第一次贏你

w15 d0 l2

阿記game同現實都廢

解散啦隊垃圾

Welcome back

之前砌既銀波隊，好多隻都未升

忽然多左人入坑

但蝕晒續約費

出銀波刷
當用少少gp買box agent

而家2500就可以拎哂

做乜又改變主意返黎玩？

因為得呢隻apps係叫正常

U-23

1抽抽到beckham

啲傳奇有得繼承嘛

屌你兩隻rb
我抽唔到cafu/zanetti
前鋒就一大堆 totti batistuta keegan
Btw練銀波有咩用

你堆League都好用啊
以前會因為抽唔到勁人就玩到好燥
而家隨心抽好過
練銀波就係畀你喺新版之前將勁嘅銀波升到lev 31
之後2020版就有勁max銀畀你打活動慳GP

啲gp都會繼承架好似？
想要lengend cb rb lb
而家中場放馬圖斯搭咸爺

下年有拖丹

小白變legend

好流咁喎

信住先嘍

Fake news

連登仔炒車是常識吧

家機有無版權? 無既話條片講經咩

睇完條片 100% fake

家機都未出新legend

見到哥狗 施丹 笑鳥

改細哨啦屌你老母konami

施丹 大哨 好似年年都話有

啱啱有個14歲男仔 跳閘俾廢佬周去見職員 好柒啊

#12 著名pes會然

龍門點先可以掛機

一開波比電腦入一球

0:1 之後個波傳比龍掛機

電腦覺得入一球夠數唔會再搶波

GP同legend都會繼承
所以你先會見到大把手足有成幾百萬GP
Legend攞嚟打下丁咋

我一早抽哂

抽鳩晒佢啦 2020咪又係玩FP

駁唔到
Pes而家乜春都冇 只可以用FP嚟吸引玩家

D卷抽中重覆
迪比亞路 古華特 碧咸
想要托迪同史高斯

我以為你話自己

拖丹俾Fifa獨佔

PvP?

go？

832081685

Go, I add you, your id?

added

Invited

你開試下

Me ios

me2

連唔到sad

709922854 try this

Ok go

上半場4粒，下半場1粒都無

下半場你單刀仲柱 Again?

ok，full team

又和

Me -6 Again? Last one

三場和晒
下次再玩

Any pvp? 709922854

來

send左好友申請

Ok, go

gogo

多謝大俠手下留情

蘇金寶守得唔錯至真

岩岩抽到馬隊 所以就試試

Add me 709922854

Sor 有電話

Again please

2019有vvd 先叫後防

again
me use 鏝

如果有啲黑波銀波未用，係咪而家抽埋佢先？

練好d再同你打過

sane laporte 傷咗照贏

2020 先抽

等我練爆左史高斯，睇下斬比羊既高波會唔會有改善

又潛

原來有金波legend龍

go la diu

摸奶達同沙皮真係差成皮

仲要無埋迪布尼派牌

又賴
阿記球員咪仲廢

今時今日到底仲有咩人會迷牙

小妺好迷雲加

u潛，go lo

銀波有冇咩潛質翼介紹

狐狸7號 格雷

狼隊Jota同羅馬Kluikert呢

2020頂級銀翼

d活動

冇鳩哂 波又唔送

Ok u have me
032545997friendly

ching 在上班啊

班白波好似好勁

依家黎？

依家唔得閒

032545997any one friendly

半場贏盡掌聲👏比真歷球王級

好彩反勝
差啲又要睇你9up乜野大巴足球 摩佬精粹

Ok睇住上半場先

you=阿仙奴
me=屈福特

呢隻都叫legend

系統都係用返unreal

你又講得唔錯wo BB

P牌仔咪帶風向啦

fact check 咗未
人名都冇
個gif都唔知邊度偷返黎

兔巴呢獲柒到 幫唔到

唔夠你隊猁柒

咁撚25

拿玻里！！

上年以為fp 冇得留

今晚玩，唔好潛

u咪潛

無哂gp

on9 game

用真金白銀先會抽到好嘢

我副帳24x/300 抽得一黑二金legend

我二黑一金

差啲又豬波

唔出son 等豬咩熱刺

派膠

Ok we go
I invite u

你抽嚟做乜 用嚟用去咪又係4312

k社又暗改

玩唔玩

go未

約左wai巴幾日

go lo me 鏝

6成控diu到u喊啦

咪又係輸me 真馬

負6啦2球小禁區都救到，go lo

diu u空龍走場

打和算

空龍走場me贏
go full

Pvp?

709576093
LIHKG

有無pvp
709576093

輕鬆

痴線佬

go last 2

牙朗

咁都絕殺

咁都有得玩12m

輕鬆，仲諗住server 力做00

-6角球

負6啦93分產跌u唔俾黃

犯規戰術可恥

中左幾多下柱

無電就熄機唔係抽多場

耐無玩，打返幾場幾正

下次再嚟

係，多ball入幾爽

今日係唔係都有更新

is

施丹下台
daddy接手
同hazard 重建真馬

我地歐聯球隊贏波輸波關你隻獌乜事

入得

咸爺同馬圖斯勁？馬甸尼好似好慢咁

三隻都勁

點勁法

得閒同我p
我用呢三隻示範

肝埋個tour先zzz

認錯人？
我唔係wai巴喎

無認錯

Wai巴尋日俾me diu打完今晚深潛

負6輸韋拉球世界波

係實力

2，3球單刀俾u封到位

again?
好少同你p

Ok 食宵夜10mins

10 mins later?

我斷咗線

半場就炒到對方quit game

Come on

環保啲 不要b禾派膠

Ok 幫巴打報仇 go

輕鬆頂住

Go lo

442 c7+auba =用屈角

last
出秘密武器

唔係點招呼兔巴

Ok try try

你隊442呢

見u秘密武器已經即刻轉最低果team

用442la diu
想試下

Ok last

Any pvp?
709576093

對晒位既仲難攻過你先前d team
阿拿杜好彩d應該豬埋

都話秘密武器

隻game 雙前鋒+跑狗=無敵

反而黑波唔係必需

打打下都feel到u條team鬼鬼地

渣ga

今次個box draw值抽？

值

除咗legend之外,有咩好嘅左閘？

theo hernandez alaba

全箱都有 但係抽緊碧咸

抽左個幾星期 都成十幾抽 仲未中到碧咸

我抽中左

Robertson

iOS 13好撚有型

搵到勁幻幻

更完部機好似順左

我個fifa account又reset左

點解？

fifa同2k是甘的 每年都會reset

On9在又要重打教學mode